渣兜（2888）國際金融妖股 100蚊集氣區

Uk就82

行啦 垃圾妖股

82.35

82.7

Uk就84

肥肥 勁撚過700

all in 2888無窮人

只要國際妖股宣布派少少息或回購

隊唔穿84 辣殺

差5仙都上唔到

2月睇90蚊🤤

倫敦日日升得多過香港 辣殺股

Uk已經84.5

連登冇人買渣打？

Ngo all in jor

垃圾

比d耐性

請提取閣下提款卡。

再見。

一百難D, 九十都有機

幾年前鬼掩眼125蚊入左
一早已經當跌左無晒感覺

Uk就87

回鄉喇

ADR 86.9, 早幾日放80.3 放左10手
得番6手

回番

87.1

無盈利既公司我絕不沾手，仲佢好運

199開始入 溝到100樓下
但我想講
渣打香港垃圾到不得了
最基本既股票app都係最近先有
指紋登入e banking 大部份大行已經支援大部份手機 但渣打香港依然唔support
咁點解十年三供股 供完錢又去左邊
咪就係你有無見到HSBC Citi依d國際大銀行會搵堆主播做sales講財經？
但渣打一方面就口口聲聲cost control 另一方面重搵女 先有林燕 而加到趙海珠
最後盈利增長唔起 成本又難控制
股息當然免問
另外 依加連港豬都上到集團管理層位置更加無眼睇 發展前景係負

最後 返家鄉後隨時走貨

閃人？ 唔閃人？ 2月27出全年業績就知
末期派息每股最少usd 0.1 係基本
第四季比前三季盈利按季增長更加係應份
依d都做唔到真係可以恨恨地沽

肥肥

起馬上番88

溝到90蚊
諗緊溝貨定止蝕好

有名你叫國際金融妖股
管理層策略on9到極致 唔理股價超級波動 派息政策混亂 市場選擇錯誤
請埋一大班垃圾 專搞埋D慢幾個世代D野
總之on9到爆 根本就係大型版東亞

不過依家炒股係唔睇基本因素既

當頭起wor 老友

Uk回緊小小
應該要回下氣

Uk 87.5😅

渣da ho ball

巴打你幾多貨

國際妖股 你估浪得虛名

1000股@78

1300@$90

2300@$88

uk 88

咁老老實實
2888 依加pb 先得0.82 同同業比較的確係大幅落後 估值的確係吸引好多 當然要視乎黎梗2月入業績
但長期投資既話 國際妖股佢認第二無人敢認第一
妖到就連淡馬碩都中伏

痴線 數錢數到手軟

87.85 DH收

行得靚過5

業績前走
之前幾次業績後都狂跌

短炒90樓上就可以走
長線/做左n年傻鳩既 可以等埋業績後
業績前應該會跌 博到派息就上100-120 博唔到就去番80左右

上次業績前炒上，結果隊7%

同2017年頭一樣 2月中出業績
1月開始炒 2月頭回落

89.2😅

回家了

我要98先得

屌 英國果面跌到

對番香港仲係升

125係咪無可能返到家鄉

Set 100 元太短視，呢隻至少150。

溝淡
一係止蝕

回頭是岸

呢隻垃圾，人地升500，佢竟然潛水，一野放q哂。

same 88.2放晒
費事煩

之前好多跌得佢升你唔講

終於清哂d蟹貨 成功突破

恭喜

終於上左90蚊

92又再入番

做咩跌咁多?

因為已經升左20蚊

渣打集團(02888-HK)將于2月27日會議考慮派發2017年年度末期股息
2018年02月13日 下午08:33

渣打集團(02888-HK)公布，公司董事委員會會議將于2018年2月27日 在 1 Basinghall Avenue, London EC2V 5DD, United Kingdom 舉行，藉以批準刊發公司截至2018年12月31日止年度的業績公告及考慮派發截至2017年12月31日止年度任何末期股息。

公告指，聯交所于2011年12月7日豁免公司嚴格遵守聯交所證券上市規則第13.66(2)條及其項下附註3有關公司末期股息的記錄日期規定。

公司董事會委員會于2018年2月27日舉行的會議上通過及确定後： (1) 2017年末期股息將會派付予(a)于2018年3月9日(星期五)下午10時營業時間結束時(倫敦時間)名列于英國主要股東名冊上的股東；(b)于2018年3月9日(星期五)孟買營業時間結束時名列于印度預託證券持有人名冊上的登記持有人；以及(c)于2018年3月9日(星期五) 上午九時營業時間開始時(香港時間)名列于香港股東名冊分冊上的股東；

(2) 任何人士如已購入登記于香港股東名冊分冊的股份但尚未將股份過戶文件送交香港中央證券登記有限公司，請于2018年3月8日(星期四)下午4時30分前(香港時間)將股份過戶文件送達香港中央證券登記有限公司(地址為香港灣仔皇後大道東183号合和中心17樓1712-1716室)，方可收取2017年末期股息。

第一日睇通告?

渣兜上一次出呢隻通告係18/02/2014
當年派末期股息每股普通股57.20美仙

Ok,我錯
應該唔多息得去邊

應該象徵式派usd0.05-0.1利息

反向操作開始
沽貓買渣

最大問題係匯豐渣打業績方向都係差不多

min.要派 0.1 usd啦

要博多樣回購

渣打業績可能重差

渣打唔係炒業績
係炒再派息

依樣肯定無可能

業績差 恢復派息都幫唔到幾多
上季同Hsbc一樣係按季倒退 股價即大跌
q4 hsbc都係按季倒退
市場預期係按季增長

答你唔到有冇機會
但月頭改左某d野 令人覺得佢有暗示回購

改左咩
問題回購錢從何來 又要派息
我反而只係知佢改左業績日期
之前係定左22號uk出業績
但依加係變左27號hk出業績

庫存股

果個年年都有提
另外係用黎做以股代息

渣打從來都唔係藍籌
之前被tick出d細指數姐
咩都反映哂

渣打 () 將於下週二(27日)公布去年全年業績，美銀美林指市場關注實質收入增長及恢復派息。該行料渣打將象徵式派息10美仙，去年末季收入預測為37億美元，按季增長3%，市場原預期按季持平於36億美元，主要由於三個月LIBOR上升。渣打企業及機構業務於去年11月公布，中期收入目標增長5%-7%，該行料集團亦會提供相關水平增長指引。 由於2017-2019年額外一級資本成本提升1億歐元，輕微下調2017-2019年每股盈利預測至0.63美元、0.86美元及1.03美元，惟對於長遠估值未有影響，維持「買入」評級。美銀美林料渣打去年全年列賬純利18.61億美元，對比2016年虧損4.78億美元。(vi/u)~ 阿思達克財經新聞 網址:

2018-02-20 10:32:03

摩根大通發表研究報告，指匯豐控股 () 去年第四季貸款增長按年升7%，淨利息收入按季升4%，惟經調整稅前盈利較預期低出8%，收入較預期低出1%，成本則較預期高出1%；雖然匯控無公布新一輪回購計劃，估計在核心一級資本率達14.5%情況下，今年較後時間將有可能公布規模達30億美元的回購。摩通指，目前匯控股價已完全反映其明年資產淨值回報達8.9%的預測，及明年4.8%的股息率預測，摩通並繼續更看好渣打集團 () 。 報告引述匯控主席杜嘉祺指，匯控管理層將提出更有利股東的發展策略，同時相信今年的經濟增長穩健；匯控料今年貸款業務錄中單位數增長，同時因應負債最低規定(MREL)要求，致發債成本按年增加2億美元。 摩通又指，匯控亞洲業務表現較預期弱，歐洲業務則受減值增加所影響，予匯控「中性」評級，目標價690便士，相當於約75.9港元。(ic/da)~ 阿思達克財經新聞 網址:

2018-02-20 16:35:43

野村發表研究報告，指在市場風險低企期間，匯豐控股 () 的表現理應跑贏大市，但這不一定意味有上行空間。該行指出，匯控核心持續業務的勢頭仍需改善，此需要依賴美國利率上升，相信在可見未來公司的收入勢頭仍缺乏動力。 匯控利潤正常化的另一個關鍵因素是北美業務，該業務一直是集團的主要虧損來源。集團第一季美國資產質素趨勢好過預期，因此該行對匯豐融資的年度虧損預測由原來的52億美元，下調至29億美元。該行相信匯控的資產質素將進一步改善，但已經是市場預期之內。 野村將該行的投資評級由原來的「買入」下調至「中性」，目標價由93元調低至85元，並繼續推薦渣打集團 () 多於匯控，但指出任何利率向上的因素，將會成為該行對匯控再評級的催化劑。(jc/ca)~ 阿思達克財經新聞 網址:

2018-02-20 16:44:28

業績前會否比人好消息散蟹貨

蟹貨區全部過百啦

渣打集團 () 將於下周二(27日)公布去年業績，本網綜合綜合7間券商，料渣打集團去年除稅前基本溢利(Underlying profit)介乎29.86億至33.89億美元，較2016年同期10.93億美元，按年增加1.73至2.1倍，中位數為32.14億美元(按年增加1.94倍)。綜合11間券商，料渣打銀行去年除稅前法定溢利(Statutory profit)介乎23.96億至30.43億美元，較2016年同期4.09億美元，按年增加4.86至6.44倍，中位數為27.77億美元(按年增加5.79倍)。 市場預期，渣打去年業績可按年明顯改善，主要受減值撥備大幅減少、資產質素持續改善等因素。本網綜合6間券商預測，渣打集團去年貸款及墊款減損及其他信貸風險撥備料介乎12.46億至14.08億美元，按年減少40.9%至47.7%。 此外，本網綜合8間券商預測，渣打集團去年基本經營收入料介乎142.67億至145.39億美元，按年增加3.3%至5.3%，中位數為144.48億美元，按年增加4.6%。此外，本網綜合12間券商預測，2間券商(包括摩根士丹利及里昂)預期渣打集團將不派發全年股息，其餘預測介乎每股9.7至20美仙。 美銀美林相信，渣打集團業績焦點會是實際收入增長、重新派發股息及新業務指引。該行料渣打集團去年除稅前法定溢利30.43億美元，按年增加6.44倍，並預料渣打集團將派發每股10美仙的股息。 券商│去年除稅前基本溢利預測│按年變幅 摩根士丹利│33.89億美元│+210.1% 高盛│33.36億美元│+205.2% 瑞銀│32.34億美元│+196% 摩根大通│32.14億美元│+194.1% 麥格理│31.73億美元│+190.3% 瑞信│30.94億美元│+183% 匯豐環球研究│29.86億美元│+173.2% #按渣打2016年度除稅前基本溢利10.93億美元計算 券商│去年除稅前法定溢利預測│按年變幅 美銀美林│30.43億美元│+644% 高盛│30.36億美元│+642.3% 里昂│29.3億美元│+616.4% 麥格理│29.01億美元│+609.3% 花旗│28.87億美元│+605.9% 摩根士丹利│28.39億美元│+594.1% 摩根大通│27.14億美元│+563.6% 匯豐環球研究│27.11億美元│+562.8% 瑞信│26.79億美元│+555% 德銀│24.58億美元│+501% 中金│23.96億美元│+485.8% #按渣打2016年度除稅前法定溢利4.09億美元計算 --------------------------------------------------------------------------------------------- 券商│去年貸款及墊款減損及其他信貸風險撥備預測│按年變幅 麥格理│14.08億美元│-40.9% 瑞信│13.45億美元│-43.5% 摩根大通│13.1億美元│-45% 匯豐環球研究│13.04億美元│-45.3% 瑞銀│12.92億美元│-45.8% 高盛│12.46億美元│-47.7% #按渣打2016年度貸款及墊款減損及其他信貸風險撥備23.82億美元計算 --------------------------------------------------------------------------------------------- 本網綜合8間券商預測，渣打集團去年基本經營收入料介乎142.67億至145.39億美元，按年增加3.3%至5.3%，中位數為144.48億美元，按年增加4.6% 券商│去年基本經營收入預測│按年變幅 摩根士丹利│145.39億美元│+5.3% 高盛│144.82億美元│+4.9% 摩根大通│144.51億美元│+4.7% 瑞信│144.49億美元│+4.6% 德銀│144.46億美元│+4.6% 麥格理│144.27億美元│+4.5% 瑞銀│143.89億美元│+4.2% 匯豐環球研究│142.67億美元│+3.3% #按渣打2016年度基本經營收入138.08億美元計算 -----...
2018-02-21 16:53:22

據摩根大通於去年12月初報告，列出對渣打集團 () 去年業績預測： 分項│去年業績預測│按年變幅 基本經營收入│144.51億美元│+4.7% 貸款及墊款減損及其他信貸風險撥備│13.1億美元│-45% 除稅前基本溢利│32.14億美元│+1.94倍 除稅前法定溢利│27.14億美元│+5.64倍 普通股股東應佔溢利│14.57億美元│虧轉盈 每股派息│13美仙│去年不派息 普通股權一級比率│13.6%│不變 該行亦列出渣打去年各地區業務收入增長預測： 地區│去年收入增長預測│去年貸款增長預測 大中華│+9.9%│+1.8% 東北亞│+6.9%│+0.6% 南亞│+8.9%│+4.5% 東盟地區│+4.8%│-1.8% 中東、北、阿富汗及巴基斯坦│+5%│+1% 非洲│-3%│-2% 美洲│+5%│0% 歐洲│+0.6%│-9.3% (fc/w)~ 阿思達克財經新聞 網址:

2018-02-21 16:54:26

渣打集團 () 將於下周二(27日)公布去年業績，本網綜合11間券商，料渣打銀行去年除稅前法定溢利(Statutory profit)介乎23.96億至30.43億美元，較2016年同期4.09億美元，按年增加4.86至6.44倍，中位數為27.77億美元(按年增加5.79倍)。 綜合7間券商，料渣打集團去年除稅前基本溢利(Underlying profit)介乎29.86億至33.89億美元，較2016年同期10.93億美元，按年增加1.73至2.1倍，中位數為32.14億美元(按年增加1.94倍)。此外，本網綜合12間券商預測，2間券商(包括摩根士丹利及里昂)預期渣打集團將不派發全年股息，其餘預測介乎每股9.7至20美仙。 本網現列出12間券商對其評級及目標價： 券商│投資評級│目標價(港元) 美銀美林│買入│108.5元 摩根大通│增持│95元 花旗│買入│92.5元 中金│持有│87元 瑞銀│中性│86元 高盛│中性│76元 麥格理│中性│75.32元 匯豐環球研究│減持│68.9元(630便士) 摩根士丹利│減持│68元 里昂│沽售│67.5元 德銀│持有│67元 瑞信│跑輸大市│65.5元 (fc/w)~ 阿思達克財經新聞 網址:

2018-02-21 16:55:02

push

比人好消息

有貨好走

details

派11仙

業績唔亮麗

渣打集團(02888)去年轉賺7.74億美元全年派息11美仙

應該升啦

符合預期=無驚喜
跌

係咪會爆上去, 我有貨

收入按季倒退3%

一級資本比率13.6
無再下跌
唯一較好既一點

預期下限岩岩好

真係垃圾

預期下限 歐洲唔駛蝕

重點應該係未來會增加派息
半年次佢業績靚但唔派息大插